\solutionSection

Для каждой фотографии сделаем запрос к Face API, из ответа получим требуемые углы поворота(\textit{pitch} и \textit{yaw}), сравним с граничным значением и сделаем требуемый вывод о фотографии.

\codeExample

\inputPythonSource
